屌你老母點解聽日唔係星期一？今次英首相中招一定大跌

屌你老母早一日公佈唔撚得？仆你個街聽日又唔開市

最好星期日公佈死亡，星期一就插水

通常咁諗就升比你睇劏完熊先再跌

英國開巿未？

跌差唔多三百

換個個咪得

燈下先,佢都唔會死嫁啦